熱烈祝賀中國共產黨 全黨死清光

祝中國武漢年年

每日又死多幾件

大紀元啲嘢多數證實唔到
自己打飛機用

笑下啦 香港人

貪腐唔需要審,直接send 去武漢醫院